［NBA] 勇士攝鳩可愛腳 😂😂😂

幫太陽收緊息👍👍😀

好撚好笑喎
收皮啦on9仔
尋日母親節？屌你老母啦

你條葡萄撚唔抵得我勇拎冠軍😂😂

係喎
無可愛都未lead返喎點解
使唔使搵條垃圾再攝下腳？

定係又想lead 3:1之後嘔返個冠軍出嚟？

呢條擺明假膠啦...

收起klay啦

覆錯post 自

唔緊要 攝腳對我皇無用

贏返啦傻鳩